原來牙joe已經解bam我高登舊ac 好有愛

牙joe牙joe我支持你😤😤😤😤

走啦咁 on9

( Show Blocked User - 卡奴baby )

決定短期會留係度宣揚牙joe既大愛

十卜牙joe😆

呢個真

糟仔依家唔掂

Bye
( Show Blocked User - 卡奴baby )

雪中送炭係宜家了

不了 未解我

波台煎pan都應該解左